覺唔覺連登仔教秦國人示威好撚嘔心，贏都未贏過教老豆屌閪

人哋用緊手榴彈嗰陣
cctai班戇鳩仔仲唱緊今天我

全球經濟低靡，政治左轉，呢啲嘢以後會越嚟越多

所以我係度諗會唔會中國之前加速得咁快其實係有預見嘅

係鬼國知美帝有鋤大Dee習慣
知點都係死不如放手一搏
點知落錯注今日咩災都一次過黎曬
國內外都變到四面受困
今日連北京都要再次講地攤經濟就知幾大獲

當全世界圍住香港轉
明明香港人爭取民主仲遲過其他東南亞

咁咪姐係中國又輸？流定堅啊

中國點解咁多黨企加快黎香港再上市你就明

駁唔到

呢個可以回答，佢哋想募集外資。

主要係上次話中國糧食危機，結果兩個月過咗去，我group度啲中國親戚仲系日日晒下廚，伙食好過我多多聲我開始懷疑係咪玩膠